有幾多人最近先登記做選民？

等95後 00後入黎打個招呼

下年立會你地第一票打算投比變個？（假設現屆議員全部連任參選）